今時今日做黨鐵同做黑警其實有冇分別？

睇到隔離黨鐵interview post有感而發
以前就話咩身在曹營心在漢，
831之後真係信唔過任何一個黨鐵職員
（當然我都由831起冇搭過）。
而家日撚日都大規模封站，
講真呢班所謂「後生黃」有冇據理力爭過？

警隊我都信3萬幾人入面可能有3個係正常人類嘅，
但講真你選擇留喺一個99.9%都係禽獸嘅團隊，
就唔好怪人當埋你係禽獸之一

其實佢哋都係聽上面做嘢
屌佢哋都冇撚用
有班人仲要係咁屌721元朗個女車長
明明人哋都自身難保隨時被打
仲要屌佢點解唔開車唔出嚟保護乘客

警察都係聽上面做野姐

睇佢做成點囉
有啲拆緊站嗰陣會提你快啲走 有啲小黃人唔捉跳閘 有啲會派出閘飛
呢啲咪ok囉